「提防散水撚」萬人齊上驚條撚？

萬鳩幾人一齊上呀！唔使驚班狗！
走得幾多次呀？乜都走！比啲勇氣呀！

唔好諗住聽日再去，人一定少過今日！

上呀

上

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走你老味！冷氣軍師！在場人士冇話走呀！

諗下留守目的係咩
航班取消✅
無哂外國遊客

留係到同送頭無分別

成班廢物

留黎托？

推

食屎啦冷氣軍師
咪撚害死機場啲人

和理非點同班狗打唔 on99

你地次次龍和道/西環冇幾萬人full gear上, 咪又係俾人打到坐地鐵走.

而家係機場都係和理非, 冇gear, 你想點上法先玩贏班9? 開咀炮一人一啖口水?

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

機場日日去都得架，今日d機cancel曬，小心受傷

樓主係狗？

你企遠一步
諗番到底今日去機場既目的係咩
第一同旅客做文宣
但航班都取消哂
可以話完全無旅客係機場
第二係癱瘓機場
今日既航班都取消哂
目的其實己經達到

如果你想用自己既身軀製造班狗係機場放TG再大規模圍捕既事件
我非常感激你
但我想講
721事件己經可以比全世界人睇到
香港既執法同司法關機其實己經崩壞
個啲未醒覺既人根本就無自由意志同良知
無需要再去利用義士既血肉去博取佢地既同情

我都上過前線
但要記住
同狗硬碰絕對唔係可行既方法
要知道自己咩時候要退
希望你明白